無論幾多次我都會鍾意你

唔好搵我啦好唔好 過左咁耐都係會再次心動

唔撚係掛